香港人真係要多謝林子祥同beyond

一個成日將上一代洗腦話自己係中蟈人，一聽到男兒當自強果幾個key就反胃
一個就左膠王，作為indie band竟然為搵錢唱埋d真的愛你今天我呢d on9大愛野，呢個直頭一聽到即嘔
最作嘔係支那人最鐘意唱呢d歌響街邊乞食
真係好想衝埋踢撚走佢個乞衣兜

排隊搵樓主伯母